集思廣益，情人節送咩比條女？

HIHI了得返幾日仲未諗好
上年送左自己製既飾物佢唔鍾意
今年諗住買貴d補償返佢
3k左右都ok
請推介

冇女呀屌你老母閪

點解情人節係男送禮物？大家都係情人，又話男女平等

有兩個情人節㗎嘛清

人地都冇話女方唔送 做咩啫姐

送乜L野縱慣晒

毒上腦

女人黎黎去去都係衫袋名牌架啦，求其買個chanel俾佢

新年搵番個LO

3k買到咩?
同埋佢都唔係好好名牌

Tiffany囉

我身邊D女話
情人節果晚條仔唔洗OT
有時間陪佢地已經係禮物了

你又知樓主女朋友冇諗住送？

咩年紀？

女仔去到返工年齡係要個有牌子袋旁身

最穩陣apple watch airpods果d
男女都鍾意

買碌假鳩比佢咯

真，我買左情侶裝apple watch 4，一隻俾自己一隻俾條女，都係$7588 ，仲要係條女要求話買，唔洗我煩

你邊到買? 平左?

數記官網 平左d啦，仲有爆mon保送

3千買到卡片套

我都煩緊送咩俾男朋友
想整爆炸盒 但係佢吾鍾意影相 整吾到
唉 衫褲鞋都買過俾佢 boxing date我又送過iwatc